3M Nexcare 口罩

3M Nexcare 口罩掂唔掂。。。

呢隻都唔得咁食得屎

爬文啦

見唔到有我呢款wow

開盒睇左包裝未

印尼唔同樣